旺角東站真係好撚臭

DLLM往羅湖方向月台車頭真係臭到仆街
樓上廁所係咪爆屎渠呀屌

十分鐘前搭往紅磡
真係臭到仆街

我都覺

往紅磡車尾電梯附近都係

車台月台 再前面啲 係咪有 蝗小朋友忍唔住 解決咗

其實最少大半年嚟都係咁臭

不停站列車，即係直通車
車上有廁所，咁啲人去完廁所沖廁沖去邊？
你自己諗啦

就黎要買氧氣罩入月台

平時係果邊落唔太覺
但係落去往羅湖落馬洲月台就真係臭到變傻仔

旺角去太子都好臭，永遠有陣屎味

唔好講ON9野,事實係附近有屎渠問題

咁個個站都臭啦 係旺角東站寧舍大陣屎味
個陣食完放題以為自己瀨屎，原來係個站有問題

係
一到假日 連旺角天橋都好撚臭